var data =[{"id":53675455,"title":"&#039;Stradi\u0146os&#039; aizdomas par viltotiem Covid-19 sertifik\u0101tiem; inform\u0101cija nodota policijai","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"Paula Stradi\u0146a Kl\u012bnisk\u0101 universit\u0101tes slimn\u012bc\u0101 (PSKUS) aizvad\u012bt\u0101s ned\u0113\u013cas nogal\u0113 konstat\u0113ti p\u0101ris gad\u012bjumi, kad \u0101rstiem radu\u0161\u0101s aizdomas, ka pacientiem ir viltots Covid-19 sertifik\u0101ts, port\u0101lam &quot;Delfi&quot; apstiprin\u0101ja slimn\u012bcas p\u0101rst\u0101ve Evija \u0160t\u0101lberga.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/criminal\/stradinos-aizdomas-par-viltotiem-covid-19-sertifikatiem-informacija-nodota-policijai.d?id=53675455","publish_date":"2021-10-13 15:48:40","picture_alt":"&#039;Stradi\u0146os&#039; aizdomas par viltotiem Covid-19 sertifik\u0101tiem; inform\u0101cija nodota policijai","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/0q-RYAe6peU\/covid19sertifikats-53253761.jpg","956x398":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/qKvlvMmgzg0\/covid19sertifikats-53253761.jpg","736x320":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/pcd03UYBPV4\/covid19sertifikats-53253761.jpg","768x438":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/rspphLunTbU\/covid19sertifikats-53253759.jpg","418x240":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/n0A_oVqln5U\/covid19sertifikats-53253759.jpg","360x240":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/HagaztntV6Y\/covid19sertifikats-53253757.jpg","235x160":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/uWyzMGQimTk\/covid19sertifikats-53253757.jpg","150x150":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/C07mTNa0H3c\/covid19sertifikats-53253751.jpg","350x400":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/wLec89dZkHI\/covid19sertifikats-53253751.jpg","600x600":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/amcTJWEOaP4\/covid19sertifikats-53253751.jpg","488x278":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/hm8V9gJsc90\/covid19sertifikats-53253759.jpg","456x260":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/1ehy9gW67iA\/covid19sertifikats-53253759.jpg","336x192":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/ZbPC7WmqPKY\/covid19sertifikats-53253759.jpg","516x294":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/0BJwpa9K3pA\/covid19sertifikats-53253759.jpg","296x168":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/Oe0Qeb4cGc8\/covid19sertifikats-53253759.jpg","326x186":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/6VikUHJ8ktk\/covid19sertifikats-53253759.jpg","174x99":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/HpnOGVWiMNY\/covid19sertifikats-53253759.jpg","246x140":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/E8IbFG4yZIw\/covid19sertifikats-53253759.jpg","136x78":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/g2buIQTYrEI\/covid19sertifikats-53253759.jpg","209x119":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/uNFQLzCeBSk\/covid19sertifikats-53253759.jpg","188x108":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/wnA5HNtkbTQ\/covid19sertifikats-53253759.jpg","108x62":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/_1hSoDOut2I\/covid19sertifikats-53253759.jpg","676x385":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/9np8uHhCcNw\/covid19sertifikats-53253759.jpg","612x349":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/FYi3CXTROAQ\/covid19sertifikats-53253759.jpg","372x212":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/jbotn4zoVmA\/covid19sertifikats-53253759.jpg","248x182":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/Ygmi1k1jFWo\/covid19sertifikats-53253757.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":[],"children":[],"tags":{"52562515":{"name":"armands-ruks","domain_id":"0","title":"Armands Ruks"},"51827449":{"name":"koronaviruss-covid-19","domain_id":"0","title":"Koronav\u012bruss Covid-19"},"52833163":{"name":"vakcinacija-pret-covid-19","domain_id":"0","title":"Vakcin\u0101cija pret Covid-19"},"45417932":{"name":"paula-stradina-kliniska-universitates-slimnica","domain_id":"0","title":"Paula Stradi\u0146a Kl\u012bnisk\u0101 universit\u0101tes slimn\u012bca"},"37822391":{"name":"valsts-policija","domain_id":"0","title":"Valsts policija"}}},{"id":53675457,"title":"Polija nostiprin\u0101s robe\u017eu ar Baltkrieviju, b\u016bv\u0113jot pamat\u012bgu \u017eogu","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"\u0145emot v\u0113r\u0101 p\u0113d\u0113j\u0101 laik\u0101 pieredz\u0113to neleg\u0101lo migrantu piepl\u016bdumu no  Baltkrievijas ,  Polija  v\u0113las pastiprin\u0101t robe\u017eas aizsardz\u012bbu, uz robe\u017eas ar Baltkrieviju izb\u016bv\u0113jot pamat\u012bg\u0101ku robe\u017eas \u017eogu, nek\u0101 tas ir \u0161obr\u012bd, pazi\u0146ojis Polijas iek\u0161lietu ministrs Marju\u0161s Kaminskis.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/arzemes\/polija-nostiprinas-robezu-ar-baltkrieviju-buvejot-pamatigu-zogu.d?id=53675457","publish_date":"2021-10-13 15:35:30","picture_alt":"Polija nostiprin\u0101s robe\u017eu ar Baltkrieviju, b\u016bv\u0113jot pamat\u012bgu \u017eogu","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/Y4pJlsQD8HY\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675475.jpg","956x398":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/q4b5dr9WdHc\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675475.jpg","736x320":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/_KZCoQwx5y8\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675475.jpg","768x438":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/VOXC-AZQSQg\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","418x240":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/8TLITX9DNik\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","360x240":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/Apw9XhWxVV8\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675471.jpg","235x160":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/GYxdy1kj4xU\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675471.jpg","150x150":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/ZSc1zFvR4zU\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675465.jpg","350x400":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/GgcL78ILVA4\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675465.jpg","600x600":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/hJMHBdosN2k\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675465.jpg","488x278":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/oWpzbOxifUE\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","456x260":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/pshLmU3ObKQ\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","336x192":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/e3djHPSZMoA\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","516x294":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/MEMrhuZbx-k\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","296x168":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/14DUP0Gdl1k\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","326x186":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/bo7kq7vGulc\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","174x99":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/T2YYzh5EdMk\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","246x140":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/zkfTUHUgkUo\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","136x78":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/9mkYNSRb_V4\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","209x119":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/C7S26Z0F3CA\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","188x108":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/mukBm3GDKao\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","108x62":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/sgCoidrKEbs\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","676x385":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/I0x-58NVE0s\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","612x349":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/xjjZl6QwwIQ\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","372x212":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/OEqI_YDRxeo\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675473.jpg","248x182":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/Aju8bJzelVk\/baltkrievijas-polijas-robeza-53675471.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":[],"children":[],"tags":{"36130222":{"name":"baltkrievija","domain_id":"0","title":"Baltkrievija"},"33690465":{"name":"polija","domain_id":"0","title":"Polija"}}},{"id":53674197,"title":"Jauni Covid-19 vakcin\u0101cijas centri un pot\u0113\u0161ana R\u012bgas apkaim\u0113s. Video tie\u0161raide","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"L\u012bdz ar iedz\u012bvot\u0101ju pieaugo\u0161o interesi par vakcin\u0101ciju pret Covid-19, vair\u0101k\u0101s viet\u0101s R\u012bg\u0101 un citur Latvij\u0101 pl\u0101nots atv\u0113rt jaunus vakcin\u0101cijas centrus. Par to vair\u0101k inform\u0113 preses konferenc\u0113, kam iesp\u0113jams sekot l\u012bdzi port\u0101l\u0101 &quot;Delfi&quot;.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/politics\/jauni-covid-19-vakcinacijas-centri-un-potesana-rigas-apkaimes-video-tiesraide.d?id=53674197","publish_date":"2021-10-13 15:29:25","picture_alt":"Jauni Covid-19 vakcin\u0101cijas centri un pot\u0113\u0161ana R\u012bgas apkaim\u0113s. Video tie\u0161raide","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/CZH91A5uSHo\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117043.jpg","956x398":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/AK_X1fJyp1E\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117043.jpg","736x320":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/Zkmjc2RjBIE\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117043.jpg","768x438":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/MwAXvu1E7Zc\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","418x240":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/OBXYcMCG-TM\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","360x240":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/v4VRRDg9jKs\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117039.jpg","235x160":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/o3U4mwP77Qw\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117039.jpg","150x150":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/fv2wHTq_9Zs\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117033.jpg","350x400":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/jLktiLUT_CM\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117033.jpg","600x600":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/AstWpfZcoxo\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117033.jpg","488x278":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/c7U0dFhv0wI\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","456x260":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/RrIYvMpAa-s\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","336x192":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/Ooz6dinYlS4\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","516x294":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/olQyxMttWOY\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","296x168":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/CIu05lIWlcw\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","326x186":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/hOkVarmUFHY\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","174x99":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/N8IUtG29Q14\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","246x140":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/z8kN2c4LL1Q\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","136x78":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/GnkhVC_E34k\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","209x119":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/TgHDxrb5NFQ\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","188x108":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/6Mj2C4J7TYY\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","108x62":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/ijdpVRa1h3s\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","676x385":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/slyi_nGJVbQ\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","612x349":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/ZaiOxTybh90\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","372x212":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/Mk9ODip7DOE\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117041.jpg","248x182":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/-7pkFZuIsX8\/rinda-pie-vakcinacijas-pret-covid-19-centra-jelgava-7-53117039.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons overlay\"><svg viewBox=\"0 0 499.02 500\" id=\"\" class=\"headline-icon overlay\"\"><use xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" xlink:href=\"#icon-headline-video-2\"><\/use><\/svg><\/div>","icons_array":["live","video","video_manual_select"],"children":[],"tags":{"51827449":{"name":"koronaviruss-covid-19","domain_id":"0","title":"Koronav\u012bruss Covid-19"},"52833163":{"name":"vakcinacija-pret-covid-19","domain_id":"0","title":"Vakcin\u0101cija pret Covid-19"},"48980403":{"name":"nvd","domain_id":"0","title":"NVD"}}},{"id":53675445,"title":"Tiesa patur apcietin\u0101jum\u0101 spiego\u0161an\u0101 vainoto deput\u0101tu \u0100damsonu","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"R\u012bgas Vidzemes priek\u0161pils\u0113tas tiesa \u0161odien nol\u0113ma patur\u0113t apcietin\u0101jum\u0101 par spiego\u0161anu  Krievijas  lab\u0101 aizdom\u0101s tur\u0113to  Saeimas  deput\u0101tu J\u0101ni \u0100damsonu, noskaidroja a\u0123ent\u016bra LETA.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/criminal\/tiesa-patur-apcietinajuma-spiegosana-vainoto-deputatu-adamsonu.d?id=53675445","publish_date":"2021-10-13 15:26:42","picture_alt":"Tiesa patur apcietin\u0101jum\u0101 spiego\u0161an\u0101 vainoto deput\u0101tu \u0100damsonu","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/DiEUCEYqzWI\/janis-adamsons-saskana-53289655.jpg","956x398":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/91qw-lEWWIY\/janis-adamsons-saskana-53289655.jpg","736x320":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/7BrwG3lI3tM\/janis-adamsons-saskana-53289655.jpg","768x438":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/k3t6GiI9b2E\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","418x240":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/jA1R3N9-Mm8\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","360x240":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/nFmVmKqopu0\/janis-adamsons-saskana-53289647.jpg","235x160":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/4gWpxEtKkHk\/janis-adamsons-saskana-53289647.jpg","150x150":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/AjKZlgVPlRY\/janis-adamsons-saskana-53289645.jpg","350x400":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/RZD-qOGo2Ps\/janis-adamsons-saskana-53289645.jpg","600x600":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/eo36-r7KFb0\/janis-adamsons-saskana-53289645.jpg","488x278":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/Xm2cbnQ9QdM\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","456x260":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/nnAjdY_5dI0\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","336x192":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/17-UMksZwjM\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","516x294":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/2ugRnnPXSjY\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","296x168":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/hqDqz4JL18A\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","326x186":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/Vrtb5OtG7IE\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","174x99":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/tbaiAoC1qFY\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","246x140":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/Ha6sh4Oqi-k\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","136x78":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/l6TfZ8JF9s8\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","209x119":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/cLdTNY4WiXQ\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","188x108":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/bPfsXGI7Emc\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","108x62":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/1i_Qo4sQYns\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","676x385":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/QJxKIE_mc9A\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","612x349":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/j2bBkpsC9I8\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","372x212":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/16YRUqKkNkI\/janis-adamsons-saskana-53289653.jpg","248x182":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/Tk5sD3LsBqE\/janis-adamsons-saskana-53289647.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":[],"children":[],"tags":{"52484905":{"name":"nord-stream-2","domain_id":"0","title":"Nord Stream 2"},"36130222":{"name":"baltkrievija","domain_id":"0","title":"Baltkrievija"},"36088888":{"name":"izraela","domain_id":"0","title":"Izra\u0113la"},"40362789":{"name":"janis-adamsons","domain_id":"0","title":"J\u0101nis \u0100damsons"},"35525519":{"name":"krievija","domain_id":"0","title":"Krievija"},"38952207":{"name":"saeima","domain_id":"0","title":"Saeima"}}},{"id":53675411,"title":"Prezidenta kanceleja v\u0113las ieg\u0101d\u0101ties 184 000 eiro v\u0113rtu koncertfl\u012b\u0123eli","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":" Valsts prezidenta kanceleja  (VPK) n\u0101kamgad pl\u0101no ieg\u0101d\u0101ties 183 921 eiro v\u0113rtu koncertfl\u012b\u0123eli  R\u012bgas pils  Sv\u0113tku z\u0101lei, k\u0101 ar\u012b par 155 050 eiro sar\u012bkot vair\u0101kus pas\u0101kumus, lai atz\u012bm\u0113tu Latvijas Republikas  Satversmes  pie\u0146em\u0161anas simtgadi.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/politics\/prezidenta-kanceleja-velas-iegadaties-184-000-eiro-vertu-koncertfligeli.d?id=53675411","publish_date":"2021-10-13 15:23:52","picture_alt":"Prezidenta kanceleja v\u0113las ieg\u0101d\u0101ties 184 000 eiro v\u0113rtu koncertfl\u012b\u0123eli","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/wN_mAlreJbg\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115693.jpg","956x398":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/Tk77677PWOU\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115695.jpg","736x320":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/Bq2Mrg10gN4\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115693.jpg","768x438":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/i8FK2XhwJ-U\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115695.jpg","418x240":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/-nAwenqi3bI\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","360x240":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/gGxr5sg_DdU\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115695.jpg","235x160":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/aHOUAMXhggY\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115695.jpg","150x150":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/ZYoz-nxHRSA\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115689.jpg","350x400":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/Vw6V-G12xvs\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115689.jpg","600x600":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/PWD4Gt8p0Dw\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115689.jpg","488x278":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/K8_RQgvo-Cs\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","456x260":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/SQOCoNo2uGA\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","336x192":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/GppIqtDrw_Q\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","516x294":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/Z3t5rEuX3nM\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","296x168":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/D-us1ZdaLQ4\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","326x186":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/nQcnYwN6OHA\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","174x99":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/xzATsSzMfoY\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","246x140":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/6h-icZD-5Qg\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","136x78":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/e3M-hTFehs8\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","209x119":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/-VRYAgJcjUk\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","188x108":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/0ccoPqAVER0\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","108x62":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/YIO0HgkQGHg\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","676x385":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/nguiXFyZZ34\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","612x349":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/v3tQSY7lgtM\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","372x212":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/4YI7c9n0uwY\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115691.jpg","248x182":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/uLOEyH3k3sU\/prezidenta-pils-riga-panorama-46115695.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":[],"children":[],"tags":{"53349657":{"name":"budzets-2022","domain_id":"0","title":"Bud\u017eets 2022"},"42159608":{"name":"rigas-pils","domain_id":"0","title":"R\u012bgas pils"},"41910736":{"name":"satversme","domain_id":"0","title":"Satversme"},"43002592":{"name":"valsts-prezidenta-kanceleja","domain_id":"0","title":"Valsts prezidenta kanceleja"}}},{"id":53675269,"title":"Foto: Kuld\u012bgas apkaim\u0113 VP konfisc\u0113 iero\u010dus, mun\u012bciju un gran\u0101tas","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"Valsts policijas (VP) Kuld\u012bgas iecirk\u0146a Krimin\u0101lpolicijas noda\u013cas amatpersonas septembr\u012b vair\u0101k\u0101s krat\u012b\u0161an\u0101s un administrat\u012bvaj\u0101 apskat\u0113 iz\u0146\u0113mu\u0161as lielu daudzumu neleg\u0101las izcelsmes alkohola, cigare\u0161u bez Latvijas akc\u012bzes nodok\u013ca mark\u0101m, nere\u0123istr\u0113tus iero\u010dus, iero\u010du sast\u0101vda\u013cas, mun\u012bciju, k\u0101 ar\u012b gran\u0101tas, port\u0101ls \u201cDelfi\u201d uzzin\u0101ja policij\u0101.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/criminal\/foto-kuldigas-apkaime-vp-konfisce-ierocus-municiju-un-granatas.d?id=53675269","publish_date":"2021-10-13 15:14:32","picture_alt":"Foto: Kuld\u012bgas apkaim\u0113 VP konfisc\u0113 iero\u010dus, mun\u012bciju un gran\u0101tas","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/8NLWgjmXK5g\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675407.jpg","956x398":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/B7GeAtIvZWY\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675407.jpg","736x320":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/5Ddsli_97ec\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675407.jpg","768x438":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/TceMjqBV1F8\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","418x240":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/1L3RlxZpgKM\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","360x240":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/ubaary9LfZE\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675403.jpg","235x160":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/pf--zLnBbzk\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675403.jpg","150x150":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/QYaUdDIkPbM\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675397.jpg","350x400":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/sjH57-whVDU\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675397.jpg","600x600":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/rkTYFcML4b8\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675397.jpg","488x278":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/TUhbKzC4dN0\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","456x260":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/T-vMm-rBDYk\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","336x192":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/53dBOLHWoz0\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","516x294":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/44yI0tBuzdA\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","296x168":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/SngoHTS9vaM\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","326x186":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/Qy-OOdIMIf0\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","174x99":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/9CSQxAa2YC4\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","246x140":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/MMbEt8-X0yM\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","136x78":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/f_-R_hxTlKY\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","209x119":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/Dg6F5Z6gFCM\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","188x108":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/pC3E7pht3OQ\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","108x62":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/oYhf4sBSz-8\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","676x385":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/7eHhH4jt7cQ\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","612x349":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/MSjmcgYeI2A\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","372x212":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/qD4fYZgcR9A\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675405.jpg","248x182":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/HZl3nUJP2ZM\/kratisanas-laika-iznem-ierocus-municiju-un-cigaretes-2-53675403.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><svg class=\"headline-icon\" viewBox=\"0 0 25 25\"><use xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" xlink:href=\"#icon-headline-photo\"><\/use><\/svg><\/div>","icons_array":["image"],"children":[],"tags":{"37822391":{"name":"valsts-policija","domain_id":"0","title":"Valsts policija"}}},{"id":53675325,"title":"Veidot lab\u0101ku vidi sev apk\u0101rt: Mika un L\u012bgas br\u012bvpr\u0101t\u012bg\u0101 darba pieredze","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"Izaicin\u0101jumi un pieredze","custom_small_title":"Izaicin\u0101jumi un pieredze","lead":"Br\u012bvpr\u0101t\u012bgais darbs ir iesp\u0113ja veikt sabiedrisku darbu, lai veicin\u0101tu kop\u0113ju sabiedr\u012bbas att\u012bst\u012bbu. Katram, kas to v\u0113las, ir iesp\u0113jas k\u013c\u016bt par br\u012bvpr\u0101t\u012bgo, veltot kaut vai p\u0101ris stundas ned\u0113\u013c\u0101 sava br\u012bv\u0101 laika. Tas ir l\u012bdzeklis, k\u0101 piedal\u012bties un ietekm\u0113t sabiedrisk\u0101s norises, k\u0101 risin\u0101t soci\u0101l\u0101s, vides un citas vajadz\u012bbas. Vienlaikus br\u012bvpr\u0101t\u012bgais darbs veicina zin\u0101\u0161anu, prasmju un iema\u0146u att\u012bst\u012bbu, k\u0101 ar\u012b br\u012bv\u0101 laika lietder\u012bgu pavad\u012b\u0161anu. To, cik daudzveid\u012bgs ir br\u012bvpr\u0101t\u012bg\u0101 darbs, \u0161aj\u0101 st\u0101st\u0101 atkl\u0101j Miks Mui\u017ear\u0101js un L\u012bga Rumba.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/izstastit-saliedetibu\/veidot-labaku-vidi-sev-apkart-mika-un-ligas-brivpratiga-darba-pieredze.d?id=53675325","publish_date":"2021-10-13 15:13:34","picture_alt":"Veidot lab\u0101ku vidi sev apk\u0101rt: Mika un L\u012bgas br\u012bvpr\u0101t\u012bg\u0101 darba pieredze","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/3rodBdOyzcY\/25c046166cceec7f31-53675357.jpg","956x398":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/3ZgqkoZ22-E\/25c046166cceec7f31-53675357.jpg","736x320":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/h7hIS-GkoRA\/25c046166cceec7f31-53675357.jpg","768x438":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/NePwJ1uo1CM\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","418x240":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/yJkI3JIjv2Y\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","360x240":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/X1rLAJyOxrE\/25c046166cceec7f31-53675353.jpg","235x160":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/Z8tGW51oT3U\/25c046166cceec7f31-53675353.jpg","150x150":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/vVO84PR7_QM\/25c046166cceec7f31-53675347.jpg","350x400":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/_iWArkw54sg\/25c046166cceec7f31-53675347.jpg","600x600":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/A8AuV-AaXKA\/25c046166cceec7f31-53675347.jpg","488x278":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/KHoGGASRoUU\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","456x260":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/Q_ZVChHh_T0\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","336x192":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/KspB72-DGe8\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","516x294":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/0LnAm1AdQyw\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","296x168":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/6ZNM8njhv0g\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","326x186":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/Ohit8kvWBBM\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","174x99":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/1ivDiBxO3y0\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","246x140":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/_ruE5Ap2yIw\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","136x78":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/HViMrb_TVaw\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","209x119":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/4gALXEHDn9I\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","188x108":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/QExRVIqPYAA\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","108x62":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/UcWxtS-ootw\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","676x385":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/oTIzJjZcQCU\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","612x349":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/7vJwjztuQxM\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","372x212":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/4v5rhNzCRIA\/25c046166cceec7f31-53675355.jpg","248x182":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/JUQUw5lGsqE\/25c046166cceec7f31-53675353.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><svg class=\"headline-icon\" viewBox=\"0 0 25 25\"><use xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" xlink:href=\"#icon-headline-photo\"><\/use><\/svg><\/div>","icons_array":["image","image_manual_select","partner"],"children":[],"tags":[]},{"id":53674831,"title":"Saeimas atbild\u012bg\u0101 komisija atbalsta \u0101rk\u0101rt\u0113j\u0101s situ\u0101cijas izsludin\u0101\u0161anu Covid-19 ierobe\u017eo\u0161anai","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":" Saeimas  Aizsardz\u012bbas, iek\u0161lietu un korupcijas nov\u0113r\u0161anas komisija atbalst\u012bjusi Ministru kabineta izstr\u0101d\u0101to r\u012bkojumu par \u0101rk\u0101rt\u0113j\u0101s situ\u0101cijas izsludin\u0101\u0161anu.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/politics\/saeimas-atbildiga-komisija-atbalsta-arkartejas-situacijas-izsludinasanu-covid-19-ierobezosanai.d?id=53674831","publish_date":"2021-10-13 15:01:04","picture_alt":"Saeimas atbild\u012bg\u0101 komisija atbalsta \u0101rk\u0101rt\u0113j\u0101s situ\u0101cijas izsludin\u0101\u0161anu Covid-19 ierobe\u017eo\u0161anai","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/i3zNjjXhk4E\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864137.jpg","956x398":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/kJWPpNqTu9I\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864137.jpg","736x320":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/nlY_7C60QxM\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864137.jpg","768x438":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/PzSoW7i5K1g\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","418x240":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/Ep3ry-hen1Q\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","360x240":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/M8nS7tSGTEs\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864129.jpg","235x160":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/FejwbVeIA0M\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864129.jpg","150x150":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/tsXoRPmdfgk\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864127.jpg","350x400":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/BSAoBKsCaoM\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864127.jpg","600x600":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/UFvyNXFHU9I\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864127.jpg","488x278":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/PasppCjdKAk\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","456x260":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/VZJajzVx4u8\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","336x192":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/JhXnZOCfB4o\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","516x294":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/jQX0wQJHWME\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","296x168":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/X1Nzl7xyDtg\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","326x186":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/gjLSOQ-tXuo\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","174x99":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/w3vBwGOjaZg\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","246x140":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/0ayPHQzuW3Q\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","136x78":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/DrOo3mll460\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","209x119":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/T6dVa7Do4oA\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","188x108":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/gWZY4wGYjh8\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","108x62":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/5S9qalJN_Jw\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","676x385":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/F6TccrvfwBo\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","612x349":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/7j48mqTfhJ8\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","372x212":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/7mZh2iIG9ew\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864135.jpg","248x182":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/mqq64Bo0Qc0\/covid-19-arkartas-situacija-veikals-veikali-tirdznieciba-tirdzniecibas-52864129.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":[],"children":[],"tags":{"51827449":{"name":"koronaviruss-covid-19","domain_id":"0","title":"Koronav\u012bruss Covid-19"},"52833163":{"name":"vakcinacija-pret-covid-19","domain_id":"0","title":"Vakcin\u0101cija pret Covid-19"},"38952207":{"name":"saeima","domain_id":"0","title":"Saeima"}}},{"id":53675157,"title":"Francij\u0101 no janv\u0101ra vairumu aug\u013cu un d\u0101rze\u0146u vairs nedr\u012bkst\u0113s v\u012bk\u0161\u0137\u012bt plastmas\u0101","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"Plastmasas atkritumu ierobe\u017eo\u0161anai un samazin\u0101\u0161anai  Francija  no n\u0101kam\u0101 gada janv\u0101ra vairumu p\u0101rdo\u0161an\u0101 eso\u0161o d\u0101rze\u0146u un aug\u013cu aizliegusi iet\u012bt plastmas\u0101, atsaucoties uz Vides ministrijas p\u0101rst\u0101vjiem, v\u0113sta &quot;France 24&quot;.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/arzemes\/francija-no-janvara-vairumu-auglu-un-darzenu-vairs-nedrikstes-vikskit-plastmasa.d?id=53675157","publish_date":"2021-10-13 14:52:57","picture_alt":"Francij\u0101 no janv\u0101ra vairumu aug\u013cu un d\u0101rze\u0146u vairs nedr\u012bkst\u0113s v\u012bk\u0161\u0137\u012bt plastmas\u0101","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/RnPmZcuSLP8\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675189.jpg","956x398":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/3zVdMeLvegE\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675189.jpg","736x320":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/Dgjcov82Pug\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675189.jpg","768x438":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/e9WAKDhWChU\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","418x240":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/5_A6RUPqHDU\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","360x240":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/xuViIQDYe8s\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675181.jpg","235x160":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/h7TihhLOvgQ\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675181.jpg","150x150":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/MahcSDO3uvg\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675179.jpg","350x400":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/TUKP3FX4HBk\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675179.jpg","600x600":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/GvhkviFT5e4\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675179.jpg","488x278":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/zlBrinoMCk8\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","456x260":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/kBvvACxpY0o\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","336x192":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/yfe1lJf3sBg\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","516x294":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/POvKS4w7iho\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","296x168":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/aEMpQYT6xHQ\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","326x186":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/9S4RPAukSbM\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","174x99":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/x87mPeRP3GQ\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","246x140":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/xXycjCLgjOM\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","136x78":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/wc35wVjAmV0\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","209x119":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/bXqpKnQ7xg0\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","188x108":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/PiuB0EXYJ0A\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","108x62":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/HRaa29LbZvw\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","676x385":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/qTSO0wfMdek\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","612x349":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/ow8dvdnK9TU\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","372x212":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/QN1agYlKTx4\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675187.jpg","248x182":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/3NGqtXsO_G0\/veikals-maisini-plastmasa-iepakojums-darzeni-augli-53675181.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":[],"children":[],"tags":{"52535421":{"name":"aprites-ekonomika","domain_id":"0","title":"Aprites ekonomika"},"36204770":{"name":"francija","domain_id":"0","title":"Francija"}}},{"id":53675065,"title":"Policijai l\u016bdz izmekl\u0113t lietu par Ir\u0101kas pilso\u0146a telefon\u0101 glab\u0101tu b\u0113rnu pornogr\u0101fiju","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"Robe\u017esargi nos\u016bt\u012bju\u0161i  Valsts policijai  izmekl\u0113\u0161anai krimin\u0101lprocesa materi\u0101lus par konstat\u0113to b\u0113rnu pornogr\u0101fiju k\u0101da  Ir\u0101kas  pilso\u0146a mobilaj\u0101   telefon\u0101, port\u0101lu &quot;Delfi&quot; inform\u0113ja Valsts robe\u017esardz\u0113.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/criminal\/policijai-ludz-izmeklet-lietu-par-irakas-pilsona-telefona-glabatu-bernu-pornografiju.d?id=53675065","publish_date":"2021-10-13 14:52:29","picture_alt":"Policijai l\u016bdz izmekl\u0113t lietu par Ir\u0101kas pilso\u0146a telefon\u0101 glab\u0101tu b\u0113rnu pornogr\u0101fiju","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/Yp4dt3mO8ZU\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","956x398":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/Vn6jfGDJj9w\/viedtalrunis-telefons-53088579.jpg","736x320":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/4XFIZ_kI7CU\/viedtalrunis-telefons-53088579.jpg","768x438":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/-zEYktGKG50\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","418x240":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/oDeAV-qE4FA\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","360x240":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/umHiVI9_U48\/viedtalrunis-telefons-53088575.jpg","235x160":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/O_SLxhdHH6I\/viedtalrunis-telefons-53088575.jpg","150x150":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/ACDwBxyzKBQ\/viedtalrunis-telefons-53088569.jpg","350x400":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/OOPlkroLycE\/viedtalrunis-telefons-53088569.jpg","600x600":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/ILB5amq9q1g\/viedtalrunis-telefons-53088569.jpg","488x278":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/BInbGrICzfc\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","456x260":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/nKzBsFuZrOk\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","336x192":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/wtjfZi1j3u8\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","516x294":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/MpUrS1UBdTE\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","296x168":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/82khYdLU8Ys\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","326x186":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/iXDtv4aTK0A\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","174x99":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/Lb9CNpESXJw\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","246x140":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/0HOBzm_Ril8\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","136x78":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/Gi4w48mjmSc\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","209x119":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/YtXAfgZMxF0\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","188x108":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/o7XA1C7y-io\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","108x62":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/v151DLxHenc\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","676x385":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/hE_YxIg2KSA\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","612x349":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/TVsAedUWZw4\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","372x212":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/PF7oCRUb6oE\/viedtalrunis-telefons-53088577.jpg","248x182":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/z1u1dvUTvXc\/viedtalrunis-telefons-53088575.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":[],"children":[],"tags":{"52016007":{"name":"valsts-robezsardze","domain_id":"0","title":"Valsts robe\u017esardze"},"41206361":{"name":"iraka","domain_id":"0","title":"Ir\u0101ka"},"41440537":{"name":"robezsardze","domain_id":"0","title":"Robe\u017esardze"},"37822391":{"name":"valsts-policija","domain_id":"0","title":"Valsts policija"}}},{"id":53675097,"title":"Latvijas interes\u0113s \u2013 vienota Eiropa un cie\u0161a transatlantisk\u0101 sadarb\u012bba, uzsver M\u016brniece","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"Redzot pa\u0161reiz\u0113jos dro\u0161\u012bbas izaicin\u0101jumus Eirop\u0101 un Baltijas re\u0123ion\u0101, m\u016bsu interes\u0113s ir vienota, sp\u0113c\u012bga Eiropa un cie\u0161a transatlantisk\u0101 sadarb\u012bba, kas balst\u0101s kop\u012bg\u0101s v\u0113rt\u012bb\u0101s,&quot; sac\u012bja  Saeimas  priek\u0161s\u0113d\u0113t\u0101ja  In\u0101ra M\u016brniece  tre\u0161dien, 13.oktobr\u012b, parlament\u0101 tiekoties ar  Ung\u0101rijas  Nacion\u0101l\u0101s asamblejas priek\u0161s\u0113d\u0113t\u0101ju L\u0101slo Kev\u0113ru, kur\u0161 Latviju apmekl\u0113 ofici\u0101l\u0101 viz\u012bt\u0113.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/politics\/latvijas-intereses-vienota-eiropa-un-ciesa-transatlantiska-sadarbiba-uzsver-murniece.d?id=53675097","publish_date":"2021-10-13 14:43:37","picture_alt":"Latvijas interes\u0113s \u2013 vienota Eiropa un cie\u0161a transatlantisk\u0101 sadarb\u012bba, uzsver M\u016brniece","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/mTF6NMA-HRM\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675153.jpg","956x398":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/hPDwydkFVeA\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675153.jpg","736x320":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/fW4o2BJ7sdw\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675153.jpg","768x438":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/Pmz6kKGOAWw\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","418x240":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/w9_9xve2GDg\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","360x240":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/3wF2riFSSMQ\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675145.jpg","235x160":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/Y6cY2sONXpA\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675149.jpg","150x150":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/cQh_q9iyQjE\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675143.jpg","350x400":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/00xitb8I7C0\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675143.jpg","600x600":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/T4h6Qte1Qc4\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675143.jpg","488x278":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/kWZ_3bMp0YI\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","456x260":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/cZnn74qWhP0\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","336x192":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/WrX6C4t2JG0\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","516x294":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/8kS5xpRu_zc\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","296x168":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/nNTy7taBrG8\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","326x186":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/4o0uxcquYfc\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","174x99":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/rmvoZUFILOs\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","246x140":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/hb9pS6cQ5Js\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","136x78":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/RLR_orj-4Uw\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","209x119":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/9P6VW4hQwoE\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","188x108":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/qQoHs-W8owU\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","108x62":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/I-jcqvpkj5g\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","676x385":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/ROsFT0wa418\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","612x349":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/E0RIKLcx-3s\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","372x212":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/-qxivfHCH1U\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675151.jpg","248x182":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/9b1B6Ll5Or4\/ungarijas-nacionalas-asamblejas-priekssedetajs-noliek-ziedus-pie-brivi-53675149.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><svg class=\"headline-icon\" viewBox=\"0 0 25 25\"><use xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" xlink:href=\"#icon-headline-photo\"><\/use><\/svg><svg class=\"headline-icon\" viewBox=\"0 0 25 25\"><use xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" xlink:href=\"#icon-headline-video\"><\/use><\/svg><\/div>","icons_array":["image","image_manual_select","video","video_manual_select"],"children":[],"tags":{"40285511":{"name":"baltijas-cels","domain_id":"0","title":"Baltijas ce\u013c\u0161"},"40409793":{"name":"eiropas-savieniba","domain_id":"0","title":"Eiropas Savien\u012bba"},"41306467":{"name":"inara-murniece","domain_id":"0","title":"In\u0101ra M\u016brniece"},"35481331":{"name":"nato","domain_id":"0","title":"NATO"},"38952207":{"name":"saeima","domain_id":"0","title":"Saeima"},"35467179":{"name":"ukraina","domain_id":"0","title":"Ukraina"},"37239453":{"name":"ungarija","domain_id":"0","title":"Ung\u0101rija"}}},{"id":53675045,"title":"Str\u0101d\u0101t nedr\u012bkst atlaist \u2013 kaut likums ne\u013cauj atlaist par nevakcin\u0113\u0161anos, &#039;veikli risin\u0101jumi&#039; to apejot","is_paid":"1","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"Kaut noteikts, ka visiem valsts un pa\u0161vald\u012bbu darbiniekiem l\u012bdz 15. novembrim j\u0101vakcin\u0113jas pret Covid-19, Darba likums nav main\u012bts un vakcin\u0101cijas sertifik\u0101ta tr\u016bkums nevar kalpot k\u0101 atlai\u0161anas iemesls \u2013 to raid\u012bjum\u0101 &quot; Spried ar Delfi &quot; apstiprin\u0101ja  Labkl\u0101j\u012bbas ministrijas  (LM) p\u0101rst\u0101ve Ineta Vjakse.  Latvijas Br\u012bvo arodbiedr\u012bbu savien\u012bbas  (LBAS) jurists Kaspars R\u0101cen\u0101js gan apgalvoja, ka jau tagad no pa\u0161vald\u012bbu darbiniekiem sa\u0146emot zi\u0146as, ka tiek izdom\u0101ti &quot;veikli juridiski risin\u0101jumi&quot; k\u0101 darba dev\u0113ji iecer\u0113ju\u0161i no \u0161\u0101diem darbiniekiem atbr\u012bvoties, pie tam neizmaks\u0101jot atlai\u0161anas pabalstus. Tikm\u0113r  Tieslietu ministrijas  (TM) p\u0101rst\u0101ve Sanita Armagana atzina, ka daudz skaidr\u0101ka situ\u0101cija b\u016btu, ja Saeim\u0101 b\u016btu izdevies pie\u0146emt \u0161ovasar virz\u012bt\u0101s izmai\u0146as Covid-19 infekcijas izplat\u012bbas p\u0101rvald\u012bbas likum\u0101.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/spried-ar-delfi\/stradat-nedrikst-atlaist-kaut-likums-nelauj-atlaist-par-nevakcinesanos-veikli-risinajumi-to-apejot.d?id=53675045","publish_date":"2021-10-13 14:34:54","picture_alt":"Str\u0101d\u0101t nedr\u012bkst atlaist \u2013 kaut likums ne\u013cauj atlaist par nevakcin\u0113\u0161anos, &#039;veikli risin\u0101jumi&#039; to apejot","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/I7PkC5bN67U\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675059.jpg","956x398":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/6JWPOoH37BM\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675059.jpg","736x320":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/QNB8ISapG2o\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675059.jpg","768x438":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/axuvs5RMrQs\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","418x240":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/JduERMZJi9A\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","360x240":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/fcgVIPcWlhM\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675055.jpg","235x160":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/eWEOhoHE6Io\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675055.jpg","150x150":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/oBCtgyf-Iv8\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675049.jpg","350x400":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/yTAPl0RTVgQ\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675049.jpg","600x600":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/JOCkNFR-13g\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675049.jpg","488x278":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/U5XVzXVpADc\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","456x260":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/Jh73i0B5QHI\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","336x192":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/BWjE4yHQXSQ\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","516x294":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/jTcfjv1HwLw\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","296x168":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/L7_bix6_5pQ\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","326x186":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/E8AJElAr5K4\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","174x99":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/nkTWJSG1DXs\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","246x140":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/ZOGe3tEGTbM\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","136x78":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/xax2Bb1Z7eI\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","209x119":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/SV43pLcjQtE\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","188x108":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/7Zm9ymuo3G4\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","108x62":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/VEB7fzfyY04\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","676x385":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/RdkP_2TSwjA\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","612x349":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/XGPasPnmlNE\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","372x212":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/g7jZQg4gFeU\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675057.jpg","248x182":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/f-iwS1SXWQY\/spried-ar-delfi-20211013-5-53675055.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons overlay\"><svg viewBox=\"0 0 499.02 500\" id=\"\" class=\"headline-icon overlay\"\"><use xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" xlink:href=\"#icon-headline-video-2\"><\/use><\/svg><\/div>","icons_array":["onlydelfi","video","video_manual_select"],"children":[],"tags":{"52957207":{"name":"spried-ar-delfi","domain_id":"0","title":"Spried ar Delfi"},"52688011":{"name":"dzive-covid-19-pandemijas-laika","domain_id":"0","title":"Dz\u012bve Covid-19 pand\u0113mijas laik\u0101"},"49688115":{"name":"delfi-plus","domain_id":"0","title":"DELFI plus"},"41648497":{"name":"labklajibas-ministrija","domain_id":"0","title":"Labkl\u0101j\u012bbas ministrija"},"41238231":{"name":"latvijas-brivo-arodbiedribu-savieniba","domain_id":"0","title":"Latvijas Br\u012bvo arodbiedr\u012bbu savien\u012bba"},"40991857":{"name":"tieslietu-ministrija","domain_id":"0","title":"Tieslietu ministrija"}}},{"id":53674901,"title":"R\u012bga, J\u016brmala, Ogre \u2013 l\u012bderes starp 20 Latvijas visbl\u012bv\u0101k apdz\u012bvotaj\u0101m viet\u0101m","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"No 20 Latvijas visbl\u012bv\u0101k apdz\u012bvotaj\u0101m viet\u0101m kvadr\u0101tkilometra t\u012bklojum\u0101   - vair\u0101k par 8500 iedz\u012bvot\u0101ju kvadr\u0101tkilometr\u0101 \u2013 18 atrodas R\u012bg\u0101, bet divas \u2013 J\u016brmal\u0101 un Ogr\u0113, liecina pirmie  Centr\u0101l\u0101s statistikas p\u0101rvaldes  (CSP) public\u0113tie 2021.gada tautas un m\u0101jok\u013cu skait\u012b\u0161anas rezult\u0101ti kvadr\u0101tkilometra un hekt\u0101ra t\u012bklojum\u0101.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/politics\/riga-jurmala-ogre-lideres-starp-20-latvijas-visblivak-apdzivotajam-vietam.d?id=53674901","publish_date":"2021-10-13 14:28:01","picture_alt":"R\u012bga, J\u016brmala, Ogre \u2013 l\u012bderes starp 20 Latvijas visbl\u012bv\u0101k apdz\u012bvotaj\u0101m viet\u0101m","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/qatoeksQyGo\/riga-vecriga-panorama-43063288.jpg","956x398":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/mbX58F0bszI\/riga-vecriga-panorama-43063288.jpg","736x320":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/tkFJkYpiPLM\/riga-vecriga-panorama-43063288.jpg","768x438":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/1LquuH91tb8\/riga-vecriga-panorama-43063290.jpg","418x240":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/QtNJs-13D0A\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","360x240":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/HKEUkQxewog\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","235x160":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/5wgV9huPVek\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","150x150":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/765bSQr5xeQ\/riga-vecriga-panorama-43063284.jpg","350x400":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/Rk7lubkcj9s\/riga-vecriga-panorama-43063284.jpg","600x600":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/WxpZ-WCKu60\/riga-vecriga-panorama-43063284.jpg","488x278":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/iQwM6jswe3w\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","456x260":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/WCgJVCqpWW8\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","336x192":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/8Lh5Du1j3LM\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","516x294":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/uJmoot2EuY4\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","296x168":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/tewV9fAqk80\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","326x186":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/s-BZzZfsXQ4\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","174x99":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/aXdtzEhSM5k\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","246x140":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/PnRPDxPCa9U\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","136x78":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/5FfD6xjFAFc\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","209x119":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/t_-s7pE9M-4\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","188x108":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/EfoPwMRc-vY\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","108x62":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/I8ivdE0GKaA\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","676x385":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/w7AoQ0Qq7xs\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","612x349":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/XxAD0xsmM0E\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","372x212":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/TdQ1fmpvOZM\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg","248x182":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/IhEQPsVvv18\/riga-vecriga-panorama-43063286.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":[],"children":[],"tags":{"43015288":{"name":"centralas-statistikas-parvalde","domain_id":"0","title":"Centr\u0101l\u0101s statistikas p\u0101rvalde"},"44104567":{"name":"eiropa-0","domain_id":"0","title":"Eiropa"},"35615313":{"name":"jurmala","domain_id":"0","title":"J\u016brmala"},"34640607":{"name":"riga","domain_id":"0","title":"R\u012bga"}}},{"id":53674973,"title":"J\u016brniec\u012bbas nozare pau\u017e gatav\u012bbu c\u012bn\u012bties par Latvijas J\u016bras akad\u0113miju","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"Tiekoties j\u016brniec\u012bbas nozares nevalstiskaj\u0101m organiz\u0101cij\u0101m un nozares darba dev\u0113jiem, ir nolemts c\u012bn\u012bties pret nozares viedok\u013ca ignor\u0113\u0161anu jaut\u0101jum\u0101 par autonomas j\u016brniec\u012bbas izgl\u012bt\u012bbas saglab\u0101\u0161anu Latvij\u0101, pav\u0113st\u012bja Latvijas J\u016bras administr\u0101cijas sabiedrisko attiec\u012bbu speci\u0101liste Sarma Ko\u010d\u0101ne.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/politics\/jurniecibas-nozare-pauz-gatavibu-cinities-par-latvijas-juras-akademiju.d?id=53674973","publish_date":"2021-10-13 14:24:41","picture_alt":"J\u016brniec\u012bbas nozare pau\u017e gatav\u012bbu c\u012bn\u012bties par Latvijas J\u016bras akad\u0113miju","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/XOYDnoIe7WY\/kugis-kapteinis-52097337.jpg","956x398":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/Qw6ObHyLj7c\/kugis-kapteinis-52097337.jpg","736x320":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/DkkJ9dhsLVU\/kugis-kapteinis-52097337.jpg","768x438":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/mbFL91aK-hY\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","418x240":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/tAsuHk6xqCU\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","360x240":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/yw8ERPknR5w\/kugis-kapteinis-52097329.jpg","235x160":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/N-Bl1zcE0j4\/kugis-kapteinis-52097333.jpg","150x150":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/KkyVSES92Cg\/kugis-kapteinis-52097327.jpg","350x400":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/0QGT7Z4Iijo\/kugis-kapteinis-52097327.jpg","600x600":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/bjsk15A8hWw\/kugis-kapteinis-52097327.jpg","488x278":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/-mXGhIh9suc\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","456x260":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/MUrHuP8Y0Zg\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","336x192":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/o0MTC_B-GqY\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","516x294":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/2rVCyIJ1PIo\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","296x168":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/0r2SkJ20_Xk\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","326x186":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/xeT3qwqe14I\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","174x99":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/5qO8hxgh-Do\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","246x140":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/xko1-dG0fKw\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","136x78":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/0RSMJ91Lw3k\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","209x119":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/f2PizvARgio\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","188x108":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/jXZb5Slpv-0\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","108x62":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/nrGsTCDTOgM\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","676x385":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/K_lL8L4uSf8\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","612x349":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/kSNgUaFXaKY\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","372x212":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/IMY7X-q7mJA\/kugis-kapteinis-52097335.jpg","248x182":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/FYxt7GUFzRA\/kugis-kapteinis-52097333.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":[],"children":[],"tags":{"53277251":{"name":"anita-muizniece","domain_id":"0","title":"Anita Mui\u017eniece"},"51875773":{"name":"izm","domain_id":"0","title":"IZM"},"41964908":{"name":"izglitibas-un-zinatnes-ministrija","domain_id":"0","title":"Izgl\u012bt\u012bbas un zin\u0101tnes ministrija"},"45726278":{"name":"latvijas-juras-akademija","domain_id":"0","title":"Latvijas J\u016bras akad\u0113mija"},"35466439":{"name":"liepaja","domain_id":"0","title":"Liep\u0101ja"},"42497410":{"name":"rigas-tehniska-universitate","domain_id":"0","title":"R\u012bgas Tehnisk\u0101 universit\u0101te"},"42019460":{"name":"valsts-kanceleja","domain_id":"0","title":"Valsts kanceleja"}}},{"id":53674747,"title":"Latvijas stacion\u0101ros kopum\u0101 \u0101rst\u0113jas 899 Covid-19 pacienti","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"Latvijas \u0101rstniec\u012bbas iest\u0101d\u0113s pag\u0101ju\u0161aj\u0101 diennakt\u012b ievietoti 159 Covid-19 pacienti, liecina Nacion\u0101l\u0101 vesel\u012bbas dienesta ( NVD ) publiskot\u0101 inform\u0101cija.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/politics\/latvijas-stacionaros-kopuma-arstejas-899-covid-19-pacienti.d?id=53674747","publish_date":"2021-10-13 14:12:14","picture_alt":"Latvijas stacion\u0101ros kopum\u0101 \u0101rst\u0113jas 899 Covid-19 pacienti","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/gTeOrKZdP5o\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674763.jpg","956x398":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/reno4Vw9GpQ\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674763.jpg","736x320":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/aeBJb0L_Qss\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674763.jpg","768x438":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/hwD1-AasWNc\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","418x240":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/PMvXYhmlRf0\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","360x240":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/6VQV7QgNXz4\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674759.jpg","235x160":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/BIgy5yw2jwE\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674759.jpg","150x150":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/XDUDydQ_y9c\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674753.jpg","350x400":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/wLoZ-GTXbQg\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674753.jpg","600x600":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/BzirCk6h9p8\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674753.jpg","488x278":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/br8tr91JV5A\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","456x260":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/uOusO3Tp6ig\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","336x192":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/meUgThgNUKA\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","516x294":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/8geSoTLkIoo\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","296x168":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/IACBms6VAy8\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","326x186":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/5PkpoQ4TL4Y\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","174x99":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/hxBAy6moIwM\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","246x140":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/BHlrrg7kwWc\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","136x78":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/xuvf8hL4k68\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","209x119":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/LGmswVpBbi0\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","188x108":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/LUHo00Csoqg\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","108x62":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/uh_Nj-Iyqas\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","676x385":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/--JP9YONS-I\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","612x349":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/4sdKryRURtI\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","372x212":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/h3-DYsVw_NA\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674761.jpg","248x182":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/4Q2kOYTT-rA\/paula-stradina-slimnica-covid-stacionars-53674759.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":[],"children":[],"tags":{"52706757":{"name":"spkc","domain_id":"0","title":"SPKC"},"51827449":{"name":"koronaviruss-covid-19","domain_id":"0","title":"Koronav\u012bruss Covid-19"},"48980403":{"name":"nvd","domain_id":"0","title":"NVD"}}},{"id":53674837,"title":"Covid-19: Lietuv\u0101 infic\u0113ju\u0161ies 2493 cilv\u0113ki; Igaunij\u0101 - 1228","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"Lietuv\u0101 aizvad\u012btaj\u0101 diennakt\u012b infic\u0113\u0161an\u0101s ar jauno koronav\u012brusu apstiprin\u0101ta v\u0113l 2493 cilv\u0113kiem, bet v\u012brusa izrais\u012bt\u0101 slim\u012bba Covid-19 pras\u012bjusi 17 cilv\u0113ku dz\u012bv\u012bbas, tre\u0161dien pazi\u0146ojis Statistikas departaments.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/arzemes\/covid-19-lietuva-inficejusies-2493-cilveki-igaunija-1228.d?id=53674837","publish_date":"2021-10-13 13:40:40","picture_alt":"Covid-19: Lietuv\u0101 infic\u0113ju\u0161ies 2493 cilv\u0113ki; Igaunij\u0101 - 1228","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/m4ZD9TEaWE8\/covid-19-vakcina-53586191.jpg","956x398":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/9Tp2zWatkjE\/covid-19-vakcina-53586191.jpg","736x320":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/E9WsnIJANMU\/covid-19-vakcina-53586191.jpg","768x438":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/iu43sdR307g\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","418x240":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/34M4k_N8cR0\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","360x240":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/CfZ5r6niYHc\/covid-19-vakcina-53586187.jpg","235x160":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/MhU3xNF6HLI\/covid-19-vakcina-53586187.jpg","150x150":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/1sGK3a6XyDM\/covid-19-vakcina-53586181.jpg","350x400":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/7ba9t8We7qI\/covid-19-vakcina-53586181.jpg","600x600":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/hnBxLAImmkc\/covid-19-vakcina-53586181.jpg","488x278":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/eZVIYtD8htg\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","456x260":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/vjJ9vN4WqGs\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","336x192":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/-kxohHvd5jY\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","516x294":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/vyRn0BH8X9w\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","296x168":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/eqoTyh1fYSA\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","326x186":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/nIajLvh3zl4\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","174x99":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/KHWe6dl87Wo\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","246x140":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/lC7YQPXA1Fg\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","136x78":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/Y0ogDfva4PE\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","209x119":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/MedA3gc2pFs\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","188x108":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/k6SD6BYfPu8\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","108x62":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/RIGSIYdHUfo\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","676x385":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/RyrOvGU8p2M\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","612x349":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/FX2GUNt_bPs\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","372x212":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/Yw0LuGC_Ozg\/covid-19-vakcina-53586189.jpg","248x182":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/awkcxSXzTDE\/covid-19-vakcina-53586187.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":[],"children":[],"tags":{"36027242":{"name":"igaunija","domain_id":"0","title":"Igaunija"},"38938071":{"name":"lietuva","domain_id":"0","title":"Lietuva"}}},{"id":53674531,"title":"Lau\u017e senu trad\u012bciju \u2013 bud\u017eetu Saeim\u0101 vairs nenog\u0101d\u0101s no Z\u012bles mantot\u0101 portfel\u012b","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"Finan\u0161u ministrs  J\u0101nis Reirs  (JV) lauz\u012bs vair\u0101k nek\u0101 20 gadus senu trad\u012bciju un 2022. gada bud\u017eetu ceturtdien Saeim\u0101 nog\u0101d\u0101s jaun\u0101 portfel\u012b. Kop\u0161 1997. gada visi valsts bud\u017eeti Saeim\u0101 tika nog\u0101d\u0101ti no Roberta Z\u012bles mantot\u0101 \u0101das portfel\u012b.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/politics\/lauz-senu-tradiciju-budzetu-saeima-vairs-nenogadas-no-ziles-mantota-portfeli.d?id=53674531","publish_date":"2021-10-13 13:37:54","picture_alt":"Lau\u017e senu trad\u012bciju \u2013 bud\u017eetu Saeim\u0101 vairs nenog\u0101d\u0101s no Z\u012bles mantot\u0101 portfel\u012b","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/jbxfpX6fsm8\/budzets-budzeta-portfelis-52596077.jpg","956x398":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/IxuvkhP2WnM\/budzets-budzeta-portfelis-52596077.jpg","736x320":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/wLosDEBNOpc\/budzets-budzeta-portfelis-52596077.jpg","768x438":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/aqtwoMt1Wm4\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","418x240":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/eyaPeJbJeW0\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","360x240":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/MqdSmLImMK4\/budzets-budzeta-portfelis-52596073.jpg","235x160":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/SCJ02iCnapY\/budzets-budzeta-portfelis-52596073.jpg","150x150":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/FjVbfb6hjmM\/budzets-budzeta-portfelis-52596067.jpg","350x400":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/gP-RoopcGGw\/budzets-budzeta-portfelis-52596067.jpg","600x600":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/ZNzaAhW5LEM\/budzets-budzeta-portfelis-52596067.jpg","488x278":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/KW1M4qz1x8s\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","456x260":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/Pem4ehUUN2Q\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","336x192":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/7UICJfGUqFw\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","516x294":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/rbwKhS7Mh3E\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","296x168":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/hdt2gyFduVA\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","326x186":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/TF4aejZBUIs\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","174x99":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/i9xabeDJVQk\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","246x140":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/srUOCbXPIz8\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","136x78":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/-kQrzKaOBME\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","209x119":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/PKJlEjRpdzQ\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","188x108":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/S6qxSZYaUjc\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","108x62":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/xV-IfBGoGb0\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","676x385":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/WpKE5KsRUVU\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","612x349":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/Ttwbso1dmxU\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","372x212":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/PHDo4KfhpOs\/budzets-budzeta-portfelis-52596075.jpg","248x182":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/dqlmjejV7qo\/budzets-budzeta-portfelis-52596069.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":[],"children":[],"tags":{"53349657":{"name":"budzets-2022","domain_id":"0","title":"Bud\u017eets 2022"},"37196705":{"name":"finansu-ministrija","domain_id":"0","title":"Finan\u0161u ministrija"},"41306467":{"name":"inara-murniece","domain_id":"0","title":"In\u0101ra M\u016brniece"},"47111345":{"name":"ivars-drulle","domain_id":"0","title":"Ivars Drulle"},"41300397":{"name":"janis-reirs","domain_id":"0","title":"J\u0101nis Reirs"},"35591879":{"name":"ministru-kabinets","domain_id":"0","title":"Ministru kabinets"},"40362947":{"name":"roberts-zile","domain_id":"0","title":"Roberts Z\u012ble"},"38952207":{"name":"saeima","domain_id":"0","title":"Saeima"}}},{"id":53674783,"title":"SOK: cilv\u0113kties\u012bbu situ\u0101cija \u0136\u012bn\u0101 nav m\u016bsu kompetenc\u0113","is_paid":"","channel_id":"7","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"Starptautisk\u0101s Olimpisk\u0101s komitejas (SOK) viceprezidents D\u017eons Koutss tre\u0161dien noraid\u012bja aicin\u0101jumus  Pekinas  ziemas olimpisko sp\u0113\u013cu laik\u0101 piev\u0113rst uzman\u012bbu cilv\u0113kties\u012bbu probl\u0113m\u0101m \u0136\u012bn\u0101, sakot, ka tas nav SOK uzdevums.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/sports\/news\/winter_sports\/others\/sok-cilvektiesibu-situacija-kina-nav-musu-kompetence.d?id=53674783","publish_date":"2021-10-13 13:30:46","picture_alt":"SOK: cilv\u0113kties\u012bbu situ\u0101cija \u0136\u012bn\u0101 nav m\u016bsu kompetenc\u0113","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/v-NDRbmkf3I\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674815.jpg","956x398":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/oG4D6YRGzEA\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674815.jpg","736x320":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/6508wJi_0Ks\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674815.jpg","768x438":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/FnzVQ-FgSPI\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","418x240":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/5a9XgJ8Vt8o\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","360x240":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/RMYMcJ3MY9s\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674807.jpg","235x160":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/xDFGqSXgGtY\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674811.jpg","150x150":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/dPq_C4y3ya8\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674805.jpg","350x400":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/rB8DOf2bQ7w\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674805.jpg","600x600":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/vY1xG869e6Q\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674811.jpg","488x278":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/7eH1f6fgRCo\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","456x260":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/Dw5kdvKqn_4\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","336x192":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/QToybmkISUQ\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","516x294":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/ClCG-WCKuwI\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","296x168":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/ymf95ZVjFVc\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","326x186":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/IzwlgE0KESY\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","174x99":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/Zo0S6QprQb0\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","246x140":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/Q9Pu7z2FmEI\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","136x78":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/5wk_McEJyic\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","209x119":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/FWmJsOEGfnY\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","188x108":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/M7pDp7lA29Y\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","108x62":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/fvOhWzAhmak\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","676x385":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/Zv5qVkLS1tE\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","612x349":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/tAS0JLClMss\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","372x212":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/dcWA4U568nc\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674813.jpg","248x182":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/Ahu_HzfXpO8\/politics-diplomacy-demonstration-horizontal-53674811.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":[],"children":[],"tags":{"40411095":{"name":"asv-kongress","domain_id":"0","title":"ASV Kongress"},"35203779":{"name":"kina","domain_id":"0","title":"\u0136\u012bna"},"35643689":{"name":"olimpiskas-speles","domain_id":"0","title":"Olimpisk\u0101s sp\u0113les"},"42141346":{"name":"pekina","domain_id":"0","title":"Pekina"},"48691417":{"name":"uiguri","domain_id":"0","title":"Uiguri"}}},{"id":53674735,"title":"Mer\u0137e\u013ca ielas pagr\u012bdes hoste\u013ca ugunsgr\u0113ks: krimin\u0101lliet\u0101 vairs tikai divi aizdom\u0101s tur\u0113tie","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"Krimin\u0101lproces\u0101 par tra\u0123isko ugunsgr\u0113ku neleg\u0101laj\u0101 hostel\u012b R\u012bg\u0101, Mer\u0137e\u013ca iel\u0101, aizdom\u0101s tur\u0113t\u0101 status\u0101 paliku\u0161as divas personas, tostarp, uz\u0146\u0113m\u0113js Ernests Rieksts, jo pret p\u0101r\u0113j\u0101m person\u0101m krimin\u0101lprocess izbeigts, noskaidroja a\u0123ent\u016bra LETA.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/news\/national\/criminal\/merkela-ielas-pagrides-hostela-ugunsgreks-kriminallieta-vairs-tikai-divi-aizdomas-turetie.d?id=53674735","publish_date":"2021-10-13 13:13:40","picture_alt":"Mer\u0137e\u013ca ielas pagr\u012bdes hoste\u013ca ugunsgr\u0113ks: krimin\u0101lliet\u0101 vairs tikai divi aizdom\u0101s tur\u0113tie","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/W4a6eEiv4mE\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166251.jpg","956x398":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/9mnE6UDbj1o\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166251.jpg","736x320":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/-1IDN-B5OTc\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166251.jpg","768x438":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/BF-3KeGstO8\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","418x240":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/jI9KoV3cY2g\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","360x240":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/Yjt65wiDItg\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166243.jpg","235x160":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/cGUMVmzRzQs\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166243.jpg","150x150":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/pMyVxnPSm1o\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166241.jpg","350x400":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/mYR37xmubtc\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166241.jpg","600x600":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/Nvyt-UE0TUs\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166241.jpg","488x278":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/oTezwKhkbtg\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","456x260":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/r-namb-X7rU\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","336x192":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/yu7CGhdxK7U\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","516x294":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/F1jYMGtNwoQ\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","296x168":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/aK9gvzH9liQ\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","326x186":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/tA1RiQCf2eE\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","174x99":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/8IDQ9gg7QCE\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","246x140":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/C783UrZyEl0\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","136x78":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/u1Qlw8ssHrY\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","209x119":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/UDSHZ4OhURw\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","188x108":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/-FrrVMKtPZ4\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","108x62":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/BS-9rmS76CE\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","676x385":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/Hu2hUjcVLEc\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","612x349":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/3bkWWBcjqnI\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","372x212":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/lGYTo6ArkFE\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166249.jpg","248x182":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/a1eiCz7X5ls\/ugunsgreks-merkela-iela-8-31-53166247.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><svg class=\"headline-icon\" viewBox=\"0 0 25 25\"><use xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" xlink:href=\"#icon-headline-photo\"><\/use><\/svg><\/div>","icons_array":["image","image_manual_select"],"children":[],"tags":{"37822391":{"name":"valsts-policija","domain_id":"0","title":"Valsts policija"},"41053277":{"name":"valsts-ugunsdzesibas-un-glabsanas-dienests","domain_id":"0","title":"Valsts ugunsdz\u0113s\u012bbas un gl\u0101b\u0161anas dienests"}}},{"id":53673473,"title":"Par nevakcin\u0113to darbu vai atlai\u0161anu","is_paid":"","channel_id":"1","lastnews_mostread_disabled":"0","short_title":"","custom_small_title":"","lead":"Kaut \u0101rk\u0101rt\u0113j\u0101s situ\u0101cijas regul\u0113jums paredz, ka visiem valsts un pa\u0161vald\u012bbu darbiniekiem l\u012bdz 15. novembrim j\u0101b\u016bt vakcin\u0113tiem, publiskaj\u0101 telp\u0101 jau izskan pretrun\u012bgi skaidrojumi, kas tie\u0161i notiks, ja k\u0101ds \u0161o pras\u012bbu t\u0101 ar\u012b neizpild\u012bs. Par darba tiesiskaj\u0101m attiec\u012bb\u0101m pand\u0113mijas laik\u0101 Andris Auz\u0101ns run\u0101ja ar  Latvijas Br\u012bvo arodbiedr\u012bbu savien\u012bbas  juristu Kasparu R\u0101cen\u0101ju,  Labkl\u0101j\u012bbas ministrijas  Darba attiec\u012bbu un darba aizsardz\u012bbas politikas departamenta direktora vietnieci Inetu Vjaksi un  Tieslietu ministrijas  valsts sekret\u0101ra vietnieces ties\u012bbu politikas jaut\u0101jumos pien\u0101kumu izpild\u012bt\u0101ju Sanitu Armaganu.","url":"https:\/\/www.delfi.lv\/podkasti\/spried-ar-delfi\/par-nevakcineto-darbu-vai-atlaisanu.d?id=53673473","publish_date":"2021-10-13 13:03:18","picture_alt":"Par nevakcin\u0113to darbu vai atlai\u0161anu","targetblock_name":"","podcast_id":"","categories":{"c":{"id":"c","name":"c","url":"c"}},"pictures":{"1600x914":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/1600x914\/ndcSpWZa_gU\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475649.jpg","956x398":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/956x398\/Ws4l19qjgEk\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475647.jpg","736x320":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/659x295\/xmtl9VVL-Qw\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475653.jpg","768x438":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/768x438\/6qMlzMU3KIs\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475649.jpg","418x240":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/418x240\/FPguIYYJ9pM\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475645.jpg","360x240":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/360x240\/mvU9VTHUCDs\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475645.jpg","235x160":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/235x160\/4Hj2vO0hdaw\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475645.jpg","150x150":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/150x150\/HsKcQfAY3sY\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475643.jpg","350x400":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/350x400\/T54njpT3XhM\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475643.jpg","600x600":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/600x600\/BIZ5d1Pi2_4\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475649.jpg","488x278":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/488x278\/GkdlFy5qbfU\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475649.jpg","456x260":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/456x260\/VNnptMCMCGY\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475649.jpg","336x192":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/336x192\/cbc3Ph0phOs\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475645.jpg","516x294":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/516x294\/zdCDFSR_Vdk\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475649.jpg","296x168":"https:\/\/g3.delphi.lv\/images\/pix\/296x168\/H-253DNHR9c\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475651.jpg","326x186":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/326x186\/YqGhz-6jIJ4\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475649.jpg","174x99":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/174x99\/3JPsvV7edrI\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475649.jpg","246x140":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/246x140\/Hab6KvsWwj0\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475649.jpg","136x78":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/136x78\/Kem8NcYv61w\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475645.jpg","209x119":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/209x119\/B4NgKSsGXDk\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475649.jpg","188x108":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/188x108\/iKKpVMsfMcA\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475645.jpg","108x62":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/108x62\/dLwtPUJcR2s\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475645.jpg","676x385":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/676x385\/WqM73TvOvFY\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475649.jpg","612x349":"https:\/\/g4.delphi.lv\/images\/pix\/612x349\/liGHsLrGuDs\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475649.jpg","372x212":"https:\/\/g1.delphi.lv\/images\/pix\/372x212\/D32TK0s7e1U\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475649.jpg","248x182":"https:\/\/g2.delphi.lv\/images\/pix\/248x182\/xxP1crpq2gs\/spried-ar-delfi-podkasts-1-53475643.jpg"},"icons":"<div class=\"headline-icons\"><\/div>","icons_array":["loudspeaker","Podkasts"],"children":[],"tags":{"51665109":{"name":"podkasts","domain_id":"0","title":"Podk\u0101sts"}}}]
